我先頭拎咗個首飾箱去賣

比個收賣佬屌鳩我玩嘢

我話我已經放咗d CS4落去,個藥箱已經變首飾箱,唔信叫佢問三哥,佢轉身走咗唔彩我

哦